有冇人住緊既大廈有人確診咗？

琴晚見到有確診者住同一棟
驚到成晚都瞓唔着

4月有個確診同我住同一棟
而家冇事

RIP
樓主中埋一份

驚西咩
無膽鬼

第一波嘅時候我公司都唔使返去
依家反而要返公司

前後中過一單以上
未死

第一波果陣我公司好快都話唔洗番, 呢波勁遲先決定唔洗
我覺得係公司已經喺之前損失太多, 而家唔係好受得起

有 10日前 驚左幾日冇出過街

你地公司有冇叫唔馳返,
我公司本身叫我WFH 值至大廈14日無確診,
過左2日,又話我個人WFH一星期後,睇下情況,無野就返工

依家一星期有2日WFH
如果同大廈有多宗確診先再按情況處理

Same

我個到有幾單 樓下啲人都幾個冇帶口罩

咁應該可以證明靠空氣傳播係極端例子先會